突發 荃灣傷人！

荃灣街頭發生傷人案！晚上7時許，警方接報有人於荃灣大陂坊街頭用刀傷人，警員到場於川龍街發現一名14歲青年腹部中刀，倒卧地上奄奄一息，其傷口不斷滲血，而另一名24歲男子亦胸口受輕傷。兩人分別由救護車送往仁濟醫院及瑪嘉烈醫院搶救。其後，一名男子自行前往新界南總區總部自首，警方正就事件展開調查。

重傷的青年事後軟癱在地，看來已陷昏迷，腹部大量出升血，地上有濃濃的大灘血，他估計傷者失血恐達4至500毫升。數名警察數分鐘後分乘兩部警車到場，但警察看來也被場面嚇了一跳，有警察一度幫傷者托著頭，亦有警員查問途人有沒有毛巾，相信是希望幫傷者止血。再數分鐘之後救護車到場，把重傷的男傷者送上救護車，但他看來已出血過量，已沒有甚麼反應。

cls 咁撚恐怖

一名男子自行前往新界南總區總部自首

渣 ga

2018年8月3日 22:49:15
突發

替死鬼啫

自首 真係唔知咩心態

求救贖 ?
求原諒 ?
求減刑 ?

點講都係 on99

喂, 成街都天眼, 點替呀

原來係街坊嘈交

【22:00】新增目擊者訪問

兩名素有積怨劏房鄰居，昨晚在荃灣住所疑為打爛玻璃爭吵驚動警方後，被打爛玻璃事主在4名友人陪同下，今晚相約對方在大陂坊公園商談賠償問題，雙方談不隴，索償一方有人取來滑板車襲擊劏房鄰居，身懷兩把利刀赴約鄰居亦不示弱，取出兩刀斬傷兩人，其中一人腹部中刀血流如注，要送院急救。兇徒事後攜刀到警署自首，他亦有受傷送院。
被刀刺傷的兩名男子，一人24歲，另一人據悉為將升讀中四的14歲學生，警員在附近截獲疑涉案3男子助查。消息稱，被斬傷一方其中一人與疑兇同租住大陂坊泰華大廈一單位的兩個劏房，雙方早有積怨，不時為瑣事爭吵，前日兩人又在住所嘈吵，爭吵間，事主的房間玻璃被人打爛，事主事後報警，警員到場調解。事主不滿玻璃受損，今維修後，相約該名鄰居到大陂坊公園傾談賠償問題，並帶同4名友人到場講數。
今晚7時許，雙方在公園講數，但未能談妥起爭執，有人取來一名小童滑板襲擊對方，有人疑為講數早有防備，身懷兩把摺刀，在遭襲擊後即從身上取出兩刀襲擊事主等人，其中兩人分別刀刺傷胸部、腹部及肩部，其中腹部中刀男子倒卧地上奄奄一息，傷口不斷滲血，另一傷者胸部傷口長3至4厘米，兇徒傷人後逃去，途人報警。
警員及救護員接報到場，將兩傷者別分別送往仁濟醫院及瑪嘉烈醫院救治，警員其後截獲兩名傷者的3名友人調查，並追緝在逃兇徒。兇徒逃走後，攜同一把兇刀到位於荃灣的新界南警察總部自首，警員以涉嫌傷人將他拘捕，他亦有受傷，事後被送仁濟醫院治療。
讀者李先生目擊斬人的經過，他坦言給血腥場面嚇了一跳，也很擔心腹、頸被斬傷的男傷者的安危，因他可能流了多達4至500毫升的血液，恐有生命危險。
任職媒體PRODUCTION的李先生憶述，今晚約7時40分，他剛在荃灣千色店附近「打完機」，正步行往附近停車場。突然間他見到4至5人(包括刀手)追著一班青年人，有人帶著刀，有人大叫。期間他依稀聽到有人說：「你自己知道乜野料，有人要買起你！」跟著他便見到黑色衫褲及帶頭套的刀手一刀斬向穿白T恤青年的腹部，仿如劏肚，男傷者隨即腹部大量出血，叫不出聲來。
此時傷者一名有義氣的同伴上前救人，替腹部中刀的傷者「擋」了一刀致手部受傷，但刀手意猶未盡，此時再向腹部中刀的男傷者頸部再割一刀。幸此時有疑有途人大叫「call咗警察」，李先生亦有份大叫「警察」，刀手與同伴疑被「嚇一嚇」終於逃去，整個斬人過程維持不足一分鐘。
李先生稱重傷的青年事後軟癱在地，看來已陷昏迷，腹部大量出升血，地上有濃濃的大灘血，他估計傷者失血恐達4至500毫升。數名警察數分鐘後分乘兩部警車到場，但警察看來也被場面嚇了一跳，有警察一度幫傷者托著頭，亦有警員查問途人有沒有毛巾，相信是希望幫傷者止血。再數分鐘之後救護車到場，把重傷的男傷者送上救護車，但他看來已出血過量，已沒有甚麼反應。
李先生稱傷者看來非常年輕，他擔心對方可能有生命危險。他又嘆沒想過香港會見到這樣恐怖的襲擊事故，現時他只望事主能康復，也希望警察能盡快破案。

住劏房 咁撚武勇

又唔諗下 邊啲人累到腥港豬要住劏房

你唔係真係相信成條街都天眼如

同埋所有天眼都係長著？

同埋佢地夜晚都影到高清呀話 ching

他又嘆沒想過香港會見到這樣恐怖的襲擊事故

....
上腦無得救架啦
睇電影睇得多覺得樣樣都有得替死？

土地問題

係你以為得電影情節先有啫

成街唔係天眼 咁都講得出 ?

你真心做一隻腥港豬啦

哂氣 你真係以為狗共會放過監視腥港豬既機會

兩者有沖突 ?

你係咪盲撚？

你真係覺得每一條後巷都會有 cam?

你知唔知每年有幾多單傷人老笠失蹤係破唔到案？

如果好似你咁講，仲會有破唔到案嘅一日？

你唔好以為自己屌鳩人地腥港就以為自己好撚醒先得架柒頭皮

為塊玻璃殺人

屌你想而家蘋果點啫
廢撚到仆街啲記者
真心問有邊一個而家畢業嘅人會上入蘋果做

睇佢就知想寫鳩啲警察啦
寫埋啲乜鳩被場面嚇了一跳
當啲警察戇撚鳩嘅咩
見怪不怪啦班人新界南出嚟

傻鳩, 唔明嗰個係你囉

用下你個死人腦, 老笠失蹤 點解唔查仲好啦

諗清楚 先出嚟柒啦

咩人做既 咪唔去查囉, 咁撚蠢 竟然唔明

以經好清楚，單野本身係咁

你係咪住荃灣
如果唔係嘅，你就唔撚知嗰度有幾多人
七點幾鐘大陂坊，千色店側邊
人同商舖，車一樣多
拉撚晒所有case來講就覺得自己好有point
抵你俾人笑鳩你腥港人啦

4至5人(包括刀手) 你盲既, 所以要放大畀你睇

你鍾意啦

我唔想晒時間同你去拗

你咪去相信你相信嘅人囉細路

原來警方係會知道咩人做所以唔撚查

究竟邊撚個好撚蠢？？

不過算啦，你唔撚洗覆我，因為我知你係戇鳩嘅

繼續過你嘅每一舉一動俾人監察嘅生活

此時傷者一名有義氣的同伴上前救人，替腹部中刀的傷者「擋」了一刀致手部受傷 ，但刀手意猶未盡，此時再向腹部中刀的男傷者頸部再割一刀。

後果篇資料更新
a比b打爛玻璃窗
ab約公園講數
a有2人b有4人
a開人波但係b有人帶左刀
最尾a重傷

哈哈, 用警方 去形容 黑警

真心唔知 邊條撚樣先係細路哥啦

暑期仲有一個用咋, 做功課啦去

俾人點錯相都死
快手拉人

依個年代 發生咁多事

仲有人用警方 去形容 黑警

明既 你份暑期功課 應該係 作文 我的志願, 加入「警方」

首先
我係針對嘅多唔多替死鬼呢一件事去評論

第二，我住荃灣，我知道夜晚有幾多人會去食飯，再睇埋 quote 出嚟嘅新聞之後，知道應該係條友真係自首

你覺得我係腥港人咪腥港人
我其實唔會介意

不過現實係呢個社會好多替死鬼

信不信由你

話自首果個係頂包果位巴打係咪on撚9
其中一條友輕傷點會認唔到人啊

原來用警方去形容警察係 child 登唯一叫法

原來唔叫黑警就唔係 fd 囝唔俾討論

小圈子活動？

有得兜好兜啦

早兩日先有巴打話香港咁逼咁多人 遲早就發生斬人

如果唔識諗後果

腥港實有好多人互斬

應該係a帶四個朋友去講數
即係a係total五個

黑社會斬人呀。

住劏房點買起人？
咁短時間點買起人？

仲有你自己比人打點會講：「有人要買起你」？
廿四個比利？

小頭目?

但捐血一包都450ml

你喜歡啦傻閪

成班維園呀伯

柒到你呢

亂 dum 洗衣機駛唔駛頂包 ?

CC 台 唔係咁, 唔通拎本聖經拎個結他出嚟 講道唱聖詩 ?

令自己住劏房果個先係敵人，ON9敵人都唔知係邊個

仲以為又係“生菜魚肉大戰”

當街就插埋去 橫禍

住屋問題

斬反而輕微D

插落去真係想攞人命

除非癲左 呢個年頭咁多cam點走得甩 自首博判小d

劏房
係咪mk仔扑野吵到人啊

為打爛野走去對死人，唔講以為發生係大陸

如果連登咁勇敢，香港一定有救

而家連劈友都係土地問題

碌撚大攞去賣 係on99無誤
你唔信周街天眼 你試下係同一位置斬個人
之後用你嘅方法走 睇下有無人捉到你

On撚99 替死鬼
你估你呀豬呀狗去認就話係罪犯呀
你估大陸呀
可能你係大陸仔 所以覺得係咁囉

仁濟就係隔離幾條街
因為輕傷送去瑪嘉烈咁遠?

劈友

黑幫仇殺 耐唔耐都一單啦 新界 特別多

今鋪真係土地問題

on9 mk仔拎架滑板車打人先

邏輯都講唔過喎大佬
替死鬼係你唔小心隊咗條友 揾條友走去頂
而家明刀明槍講數
做乜要請個替死鬼幫你頂
直接請個刀手幫你冧友 走得就走 走唔甩就自首
仲乾手淨腳
除非條友嬲到一定要手刃仇人
如果唔係諗唔到點解一心諗住講數
唔請個刀手請個替死鬼幫你頂

講真逼自然多爭執

鄭捷? 無差別殺人

重傷果個去左瑪嘉烈，夜晚咁岩係果度睇急症聽到護士講

啱啱經過個到 ... 好撚得人驚

被斬條友帶左4條友講數，斬人條友得一人，帶左兩把摺刀追斬5條友，目擊者以為全部人追住一條友黎斬？又話期間他依稀聽到有人說：「你自己知道乜野料，有人要買起你！」個兇手仲戴住頭套喎，成件事9唔搭8,究竟係邊個作野？btw大坡坊追斬到兆和街，都幾追得